Punnako Ado Sokk ütles Mõisa ärra ja koggokonna kohto een et temmä ei jõwwa orjada. Mõisa ärra andis temäl Tännasest päiwast lubba hennel asend ottsi tõise kohta.
xxx Pä kohtomees Jaan Seba
xxx Kohtomees Peep Tallomees
xxx kohtomees Peter Kirber
